[特攝撚] Super Hero Time 討論區 VVulcan 34 , 魔進戰隊 09

幪面超人 VVulcan 第三十四話

魔進戰隊 煌輝者 第九話

神枱位

EveryTime~

真係叫Vulcan呢兩年啲拉打主角做咩變曬配角

chok 巴

不破さん絶叫でスタッフ気絶！？仮面ライダーゼロワン34話振り返り

Chok叔你係邊呀chok叔

LM

刃b套衫係自己去服裝部揀，下集件褸入面係另一套衫可以期待下

訓死咗 sorry

爽死了

都估到你

雷型撚到

lm

仲以為得皮套回歸

雷好似肥咗...
心諗機械人都會肥？

係明顯肥左

唔怪得我查zero one搵唔到個post

但係真人好fit

VVulcan

izu

迅臨尾嗰下好型

但今集賀囉B做嘅野係同迅想做嘅野係完全相反
點解迅仲要幫佢

收工時間你先返到公司，你以為自己係老闆？

屌嚇撚死，幾驚我老婆比人睇曬

標準答案

會唔會比人band 架

Aruto Ja Nai To

下集好似入返戲肉
1000%又俾人打

亡一復活夾硬連接左ark
明明迅就係唔想humagear連接衛星
仲要滅無啦啦殺左個小綠
迅咁都幫

預告刃b望住不破笑得好甜

一劈炮就着到咁

終於有多幾隻AIMS Raider出場

不破個顏藝

屌有聲

套衫
btw,近排拉打好似紅女多過紅男

死得好慘

Double S嘅威力

又去搵社長呃飯食

3D 效果

終於不破退場讓返d位俾主角

滅=環保撚

今集慳錢

難得見到shining hopper啲特效 正

好想比刃B瘋狂扑頸

做開舞台劇既點都要長期keep住fit

唔明迅想點

風向撚

好型

冇zea冇得backup

有舊版backup

仲以為滅會只係溶咗佢外表
跟住即場復活雷

滅

我都想俾孕B打

咪色我孕B

CLS 點玩啊
我嚟係睇 rider 㗎 !

下集滅亡迅雷係咪要比老千出奸招屠？

我都以為係

有聲...但係迅唔係已經有自己嘅思想咩

摩擦力

who are淨係插key擺個pose就算變唔到身都型Aruto幾條街...唔洗靠cg已經有氣牆

希望Aruto final form變身果陣有返d氣勢

隔住面具都畀到戲

終於到呵撈B碌地

迅個反應好好笑
驚死刃B會打死不破咁

佢已經有蝎子data啦，仲jack rise人

永德話晒都係高岩果級既大前輩

因為正常係好難一下劈暈人

仲記得有人試過實測手刀劈後頸係咪真係可以劈得暈人

dot 就係孕b

JACK完對方會弱化

唔係唔得但多數有後遺症
而唔係好似電視個劇情需要咁醒返痛一陣就無事

正常係要打到腦震先有機會暈到

💩 | 時王

佢今集出黎搞笑
唸起雷神比人當傻仔啲畫面

每集新衫 ? ? ! !

34話ありがとうございました✌︎
新たに歩み始めた唯阿ですが
私服は衣装部さんが
たくさん探してきてくださって
たくさん衣装合わせして決まりました
そちらもぜひ楽しみにしていただきつつ、
復活を目前に控えた滅亡迅雷は今後どう動いていくのか、、
35話もお楽しみに🤲🏻
google translate:
謝謝你的34集✌︎ 衣井剛開始走路 便服服裝部 請多多找我 我決定搭配很多服裝 在期待的同時， 滅絕的雷聲在復活之前將如何前進， 請繼續關注第35集

比人類奴化咗

好似Pepe sticker

點解係變Shining Hopper而唔係變Shining Assault Hopper
皮套出場率太低唔想浪費？

諗極都唔明點解登場2集後即upgrade

愈睇滅 愈似黃宗澤

我都係搵唔到

幪面超人慣例來
有勁FORM唔用
用廢FORM浪費時間

唔好問點解

幻德：點解當年我集集新衫唔係咁樣

wizard絕對係呢方面能手

寫到兩個社長弱智
一個話計劃去到下一步,仲以為佢特登令人類暴走,
點之被人hack(希望佢只係係下屬面前做緊戲,其實係計劃通)
一個成日唔幫手打,今日仲要留力

所以好欣賞不破，一直用最強form

ex-aid無記錯近乎無啲個問題

1000%容易hack嘅系統

不嬲用金屬蝗,今集特登寫到佢輸

想寫佢輸但又驚用assault hopper都輸太破壞平衡?

老千真係
每次控人都失敗,依家仲要俾人反cup
上次亡已經同不破兩位一體打柒佢都唔識斷開連接

izu個ig story好可愛

可愛いいいいいいいい

好肥

我諗起He is on9仔

This on9 仔 ~~~ Are u ready !
不必每天想過界

輸啤爹話ark攞耳屎籮媽媽ni

又吳卓羲又黄宗澤

CCTVB 咩

Poppy

所以我都好欣賞老千，一直用最強form碌地

我這樣討厭ark完美如此~

因為得一個

EXAID當年最正係飛彩lv5分身開技彌補等級差同埋最尾呼應返lv1個設定

留名

能共妳 HOLE↗️ HOLE↗️ 地相處

真係可以拍aims出更

我這樣討厭ark完美意志~

邊個係吳卓羲

呢啲叫可愛

match

不破

唔明點解一開始係用shining hopper

以前高登d post
如果TVB拍01真人版,點選角好?

黐線冇辦法抽離

CLS

要賣玩具

不破係吳卓犧
滅係王宗澤

你一係買到底,唔好一路都用金屬蝗,
一係就作個理由比佢
但兩樣都唔係

賣

Shining Assault Hopper又係打打下唔見咗

唔怪之得咁耐唔見黃宗澤

上面

咪撚玩啦仲Tvb
香港拍得唔得呀 成日tvb

可以整條Deepfake片去key囝入zero-one到

涼宮

who are 退一退場讓返d經費俾或人

其實秘書個角色有乜用

好耐無見澤囝 佢做好low B真係1000% match

izu?
冇izu,aruto每集都碌緊地

Me入坑作
咁就十幾年

蒸血！

同埋你地笑不破先係主角講埋

最大問題係不破應該痛醒左好多次
每次刃都一野打暈佢繼續
連迅都覺得唔人道

原來唔係得我覺

話就話輸
但係一嬲臨尾一腳都踢開滅
最後金屬重要快速壓倒
根本社長就好似上集刃咁講 信念大於一切

想感化滅 覺得可以好似迅咁得到佢信任
之後嬲豬先用返metal hopper

有無魔進中字?

一開始兩條友笑鳩45俾刃打

刃B心諗: 你之前家暴左我咁多鑊 你估唔使還呀

其實佢最上一次同滅打係用shining hopper之後再見滅係問嘢同滅走咗佬，滅走佬之後到上一集都冇見過滅，佢咪覺得同上一次一樣用shining hopper搞得掂

用數據分析都冇用，滅基本數據冇變主角照被佢fake到

因為Shining assault hopper 連埋ARK，驚好似metal cluster咁被操縱？

亡其實男定女黎

記得慘彩嗰陣打害怕係愈變愈低lv
打50lv變lv3
打99lv變lv2

官方話係無性別

戀愛了

Chok巴有冇整呢段gif

Shinning唔出shf真係可惜

依集照舊高質
下集好似嚟料
滅亡迅雷

未出姐

等吓囉....
情況就同無敵玩家差唔多....
等吓就有嫁啦

因為佢先係天才gamer

就集集高潮

睇多幾秒真係會唔記得咗滅咩樣

幫不破拎返真記憶?

為左不破
btw今集差雷就集齊滅 亡 迅 雷 . net六個

雖然因為程式設計左關係
但係睇到一直以來izu所有講同做既野全部都係為左或人
又會投其所好 需要時又會鼓勵佢
完全係我心目中既完美女友
所以每集睇到呢對關係真係好感動

預告個到既雷

太耐,唔肯定,
但我印象中十之八九都係有原因,例如被人搶走咗卡帶,
諸如此類

睇到最尾拎返盒帶幾驚又係送腰帶俾evolto個d鳩劇情
好在未發展就俾迅拎左

btw刃b件衫係咪唔係對稱

應該純粹係抽返亡出來，等不破唔會再突然失控
可以做返自己唔洗咁辛苦

直接我俾你同你黎搶
好過跌黎跌去咁on9啦

刃：我唔想同時嫁俾兩條友

幾驚係爭餅帶都要爭幾集
最後又係捉隻humagear逼佢俾帶之類個d

個陣大我用緊bang bang simulation嘛
最多得lv5 dragon hunter

其實今集或人用shining hopper好合理
因為shining hopper係最快速,
當時或人要阻止滅破壞個農場

好明顯迅同刃合作
暫時幫住滅亡迅雷先
等到關鍵時刻就會反cup
執行迅既"正義"

可能佢想用Ark既力量去解放humagear

不過應該最後迅會失敗, 然後集齊滅亡迅雷就變Final boss

應該滅亡迅雷+Ark合體做final boss之後
首先就會拎1000%祭旗, 率先退場
然後主角群就合力打boss

然後關鍵時刻final boss意職內既迅就反cup幫手

純粹鳩up

咁assault hopper 一樣快點解唔用

或人唔記得帶個assault grip返工

好似有bug喎 assault板機應該連左shining hopper到 點解或人可以用shining hopper變身嘅 姐係佢突登拆左板機然後變身?

我覺得係final boss=ark完全體
滅亡迅雷係condom

而家亡分離咗出嚟，下集不破仲算唔算kamen rider VVulcan?

突擊野狼之後係唔係俾亡用

shining 清兵夠快

滅 = 或人哎吔老竇
等睇結局會為救或人而死

唔好呀 滅繼續做敵役好過
紫色拉打洗白後1000%會膠化

一完咗zaia篇正常返好多
單元角色拎嚟襯托帶返滅條線出嚟
而唔係純粹講道理俾觀眾聽
滅做返反派個動機又合理
humagear vs 人類 個對立比起 1000% vs 或人 出好多

比賽篇真係太拖

我ff係類似heart個種
最多係互相理解
如果佢跳到去人類立場我都接受唔到
會毀咗人設

未必膠化但會犧牲死

係就好 咁即係有新form
因為亡唔會用shot riser啦

係ark vs唔同意ark既對立
滅根本唔撚理啲humagear 點諗
總之ark講就啱,humagear 反對佢照殺

condom4騎士

我記得係比大我拎左50lv卡帶黎用 原因係彩承受唔到50lv帶黎嘅副作用 (心臟痛) 但後期唔知點解又無左依個設定 彩可以輕鬆用完無事

副作用習慣左就無嫁la
都係慣例來
唔好問點解

二代目飛電黎明（黃宗澤）

其實佢地只要求其加一句話"用慣左身體耐力強左"
已經可以解決呢d問題
不過從來劇組都wfc

其實後期神復活講句：「為咗你可以用到，呢個已經調整到最適合你嘅身體負擔到嘅性能。」就可以啦，不過大森永遠都講「覺悟可以克服到所有嘢」

FF結局
Izu為左幫01變final連backup都用盡埋成為final key
最後打完boss key都爆埋izu從此消失
世界和平或人繼續做社長 要請新秘書
面試到一個女仔行入黎 個樣同izu一模一樣
劇終

最後好典型結局

純愛劇

呢個好台劇feel

我的機械女友d frd

Izu會變番演員真人個look

叮噹結局，或人用咗幾十年整好izu

跟住搵返阿爺扮年老版或人

戲院應該開返 可以睇01

唔夠膽入

係未來 生得好似iuz既人類係飛電博物館見到一個好似自己既humangear
因而對飛電製作所既社長產生興趣 並研究其歷史

接著就用未來既科技復刻左過去秘書iuz既服飾同耳機
人類iuz便穿上服飾和耳機乘坐以時間魔神為基礎既時光機去到2020年

出現係年輕飛電或人眼前.....完

下集或人係唔係會衝入滅亡迅雷同zaia嘅戰場中間大嗌也咩囉

也咩囉

應該係基拉果隻也咩囉
拍完把劍之後大嗌也咩囉，全部人呆一呆然後Final rise 轟哂所有人

對腳分到咁開

上一條買既01 key係金屬蝗 2月14
即係3個月冇新form 同之前比唔合比例

沒事兒

問題係個兩個係tvb藝人嘛
雖然唔知而家走左未

兩個都走左啦 不過好似間唔中仲會拍劇 遲啲套飛虎又有佢兩個

オイオイ

戰隊今集國王細佬明知自己隻野會俾人搶仲揸出黎咁ON9

飛彩咁靚仔，但個性格成個on9咁，
當初劇組俾佢演高冷屬性個刻真係好撚型，比我做就變咗自閉黑面怪

係 睇唔明合體嗰時講咩再體驗一下
呢套如果唔係兩條女靚 真係麻麻 啲機同怪都好昭和feel

依四五集寫番滅亡迅雷就好睇好多

滅係父親型humagear會唔會ark就係佢任職嗰時研發/制作ark衛星依加cls咁聽話就係為左同ark攬炒

會唔會只係覺得上次打贏嗰次就係SH今次都用返所以冇死

有人cut返出嚟

有聲

Ken cow 也咩爹

講女的話，依套真係近年最高汁。粉紅就有女朋友feel ，綠就好有陽光氣息。

其實唔多唔少都有解釋到
大我係第一個變身既人，早其他人幾年開始養毒，佢體內既病毒同抗體會比型彩多同強，所以新出lv50既時候佢唔會有太大負作用，亦引申出佢之後可以短暫咁變chronicle
型彩都係慢慢克服，由全龍捱到上lv50
不過lv100話用就用無負作用就真係唔好問點解..

最on9第一次變唔到100lv係因為「覺悟唔夠」
呢種point真係好出戲⋯

有字幕未

星期五上映

幾個月前一開波已經FEEL 到 仲俾人負皮

下，今年d劇情唔差喎，主線故事keep住有埋下伏線
溝翻少少昭和戰隊味道落去成件事幾突出
上年玩王道恐龍出左事，今年又有翻d突破

但覺得上年啲機械幾好係一直單元先出事啫
或者快盜VS警察啲機都唔差
今年啲機好似退步好多咁

頭先係fb 見到4月已經停拍
5月份劇情可以如常播出
6月打後照計會停2星期什至1個月
好大可能會影響結局劇情同上映劇場版
一般9月播出既新拉打好難會如期推出
究竟會完左zero one 定腰斬直接出新拉打呢

唔好腰斬呀

好似劇場版都未拍,分分鐘戲都無得上

隨時新拉打都未準備好啦
應該全部一齊押後

啱 你準確啲
我個下諗起滅話人類控制自然環境個段
跟住就寫咗humagear vs 人類

佢係迅老豆估佢係救迅死
幫迅擋完招響佢既懷裡講:
呢個唔係ark既意志...呢個係我自己既意志..
(bgm: 他這樣討厭~ )

正路應該呢套照延後 下套拉打就少啲集數好似decade咁 呢套plan好曬無理由斬呢套keep下套可能未plan好嘅 令和第一套就斬唔吉利啦

集數又未必cut既 delay幾多咪照去囉

不過之前停戰隊既時候 拉打好似無話停
但如今緊急狀態應該點都要停

令和第一部拉打停指拍

佢令和第一年咁樣已經唔老黎啦
不過正路都應該斬下套

但下套唔cut之後又可能變番同戰隊同期當初decade就係咁先要cut短啲

只係擔心劇組重新開拍時為跟進度而改劇情
人力物力加上拍攝乜都係時間
大家都知東映咩都做得出

只要個故事完整就算啦
可能下套慘不忍睹呢.....

所以唔cut最好 呢套plan好曬50集就keep住 下套未plan就一開始度個30集嘅大綱 咁樣對劇情最少影響

睇睇下我發現我痴q左線，個個j 孕b，我偷偷地j 亡b 典算

亡一復活咁大威力

gay test

其實最大問題都係要賣玩具
如果要keep返新平成開始定落嚟賣玩具嘅時間表 咁就實有一套會出事
一係01爛尾 一係下一套劇情節奏會唔同

一完比賽啲劇情即刻順暢咗

蓮蓬眼

zero one全部眼都係啦

亡呢種女仔有jer會好柒，呢種女仔要有個閪，胸大約a-b左右，好似依家咁短頭髮先好屌

巨乳紮胸

椎名⋯

各有各J
打J讓世界和平美好

新玩具QUOTA分左比迅同不破

有邊種女仔有jer會唔柒

話說抽左亡出來到，不破應該用唔到assault grip?
雖然呢舊野已經用唔著

乜咁啱呀

長江7號條友

亡b>Izu

成個月冇睇，見大家comment好似劇情冇咁鳩？

某程度上你咁講都冇錯因為編劇都好似有心咁寫
或人同亡都講過要搵humangear同人類共存既方法
但心諗一直都係ark搞屎棍你搞店左ark咪咩事都冇, 共存只係個偽命題黎
頂多都係得迅話要自由但得佢一個係咁, 滅冇左ark就咩都做唔到唔洗理添, 根本冇左ark(同老千)就世界和平講咩對立講咩共存

商戰個part白睇？_？
一早講咗humagear嘅態度係取決於人類嘅態度囉（惡意）
同埋商戰咪帶出一堆問題講人同AI既分別囉
導火線一直喺嗰度，Ark只係誘發咋。

同埋冇咗ark點會解決到問題，冇咗Ark Ai只會keep住做人類既工具，到時又有人類社會問題，又有迅追求既解放humagear既問題。

而家成套野三十幾集個表現就係咩都係ark同老千搞出黎
你話如果有一個組織係有一堆humagear因為長期受到人類惡意對待而出黎反人類既, 咁你呢個所謂humagear不甘做人類工具/解放humagear既問題先成立
而家迅既解放humagear都係佢自己一廂情願, 問G pen想點佢都係想畫漫畫問izu想點佢都係想做祕書, 成套劇得佢一個咁諗(滅唔係因為佢冇諗過野咩都係由ark諗
個表現出黎就係humagear作為人類既工具一直都相安無事, humagear亦都唔會無啦啦反佢個主人, 個對立係唔成立/塑造唔到出黎
你指humagear嘅態度係取決於人類嘅態度, 呢個冇錯唔止humagear係咁連人類本身都係咁. 但唔會話因為有人對菲傭印傭唔好, 所以跟住就有人出黎講話要同菲傭共存加嘛係唔關事

其實計落老千算係ark生父
滅係老千個孫嚟

個阿爺幾乎俾全劇拉打暴打過一次，遲啲ark zero出嚟可能又搵佢祭旗

牙狼睇到嘔血了

可以追返 不破主角

poppy開左youtube channel

Link

不破型到仆街 快睇

睇到或人輸左比賽果集就停左
去左睇バロム1

好似肥番啲

我記得之前既post都有巴打講過
Humagear由第一日開始就被賦予身份
G pen 係漫畫家 IZU 係秘書
對於Humagear黎講 佢地會做既想做既其實都已經被設定好
迅話想解放Humagear，等佢地唔駛做人類工具，但Humagear本身就係作為工具而誕生，佢地根本唔會識相關設定外既野
所以G pen IZU 或者其他Humagear 喺冇連任何衛星既情況下，佢地都會返去做佢地做開既野，咁又何來解放呢？
要真真正正解放Humagear，就要連職業/外型呢D設定都完全放棄，比Humagear 從白紙既狀態去接觸再選擇自己既未來，咁係01背景又可唔可行呢？
剩係講其中一個角色既目標已經咁難講得好講得完，喺停拍同無乜集數既情況下，真係好擔心高橋寫唔掂

Izu 真係有d肥，但又未去到 chubby

好老尷

幾時先到刃B肥嘟嘟

其實Humagear係可以接受無盡資訊
照理一突破奇點係唔會受之前職業影響
係一種好勁既存在嚟,
當然編劇唔想搞到咁煩先寫到咁簡單

佢可唔可以一次食兩枝煙🚬🚬

櫻井一家

真係一家族？

唔係電王入面咩
記得佢為左個女先做零王.....好似

Zero one算唔算第一套二拉搶哂主拉嘅拉打劇

Build算唔算

龍騎算唔算？

蝙蝠真係型好多，招數又強。仲要係救女友先做超人，暗黑系超人。

（ 係 ）

龍騎先係
個主角尾二嗰集已經死左由真·主角去打Final Battle

龍騎真係經典

無意見到
高中生已經咁撚勁

佢咩名？

我老婆

隔住個mon都聞到陣味

而家出左場突破左奇點果d都係盡忠職守做番果行
係迅因為冇設定任何野佢先會話要解放humagear
但其實humagear被製造出黎就要有一個佢既目標設定要佢做咩, 如果唔係整佢出黎做咩, 整佢出黎反自己咩

死 =/= 搶左主拉地位既
或人而家咁仲慘過死

好ar
poppy太瘦了

殘左咁多....

食得煙多會易老d～

蒸血？

fb谷見到 唔知真唔真
但架電單車唔多似01 style

架車冇出現好耐

似fans art多 偏離左01個d設計風格

廢事又要雷個細佬放返上衛星

雷出返黎喎 架車係咪都浦頭

雷:我去回收電單車先啦 你地打啦(奴性humangear)

右下咪寫咗pixiv id...

幾似目黑kuuga

好似Leangle

睇把劍就知一定假
完全冇插key位

依家d武器一定會有連動

腰帶都好素
同埋隻野一望就知係抄，仲要抄得肉酸

其實01個final form一定keep番hopper冇理由跳去鍬型蟲

Golden Hopper

唔好再將D KEY飛哂上身就OK

蝗蟲座黃金聖衣

依個樣唔知點解會諗起套特攝，好似叫魔彈戰記龍劍道

數碼暴龍

紅+金真係好山寨feel

Genius Hopper !
All keys on the body turn to a genius

將izu貼上身
變左痛拉打

電王

非公認拉打

我覺得會插曬啲key但係插humagear既key
順便打打下有啲humagear吐糟
大集合form加搞笑藝人

你講果個似係袋鼠key個能力，運用唔同humangear嘅能力去戰鬥

原來已經有啦

唔識日文
但明明不破先係暴力嗰個

刃B先係啊....手刀手刀手刀手刀

刃姐上集果拳打到老千今集都未好番
今集仲要打柒左不破幾次

好似高達三國創傑傳啲設計，第一眼睇落還好，但望真啲就會覺得三尖八角又多顏色咁好礙眼

今次套電影都好多場次同戲院上

指定暴力團唔係係黑社會咩

亡係咪有rider form

呢d改圖見過好多張

屌原來真係改圖
自膠

原圖係雷黎

講真,如果亡用狼key變拉打其實唔出奇
話晒亡既意識係不破身體入面咁耐
可能乘機搶狼key變身
不破有強化form唔駛狼key啦

唔知啦 最近好多流出圖
都係等正式公佈 到時可能直頭話亡唔洗變身

停播了..仆街武漢肺炎

幾時開始

做埋35話就有機會無
4月開始停工 好似最快都6月先復工 但隨時未必得

預咗，大家咪當星期日可以再瞓晏啲

題外話有冇人去過東映ヒーロー祭
好想去一次d特攝event
5年前係遊樂場睇過drive hero show
好年應該唔搞啦

上年嗰個好正，有晒平成嘅拉打final form皮套，又有歷代戰隊紅戰士皮套，但係到知道嗰時買機票太貴，所以無去到，好後悔

你上youtube可以搵到啲片介紹會場有乜睇嘅，我都係睇下當去咗

睇左爆箱兄弟覺得好正
下次一定去
不過唔知點買飛

上年去大秦映畫村都有過小小拉打展
有平成所有拉打基本form1比1

石森萬畫館都好正 但個位置好偏

宮成県

近排太得閒
由Kuuga 開始重睇

好事
除左響鬼外全部都睇哂

響鬼頭半好睇
明日夢冇做鬼好失望
響大叔好型
好有溫柔又強嘅感覺
啲女都唔錯
可惜有個死左
現細細川係個仆街
細個覺得佢同豐川悅司好似

響鬼只係電視播有睇過下 遲下再重溫下
平成頭幾套都唔錯既 個人推薦faiz同劍

我覺得幾個地方都好唔方便

唔知點解嗰陣睇晒Kiva
鍾意老豆條線

基本上
除左kiva,agito,其他全部有睇

最鍾意Kuuga, Decade
下次去日本買kuuga CSM
Dx 有 fourze, w , zio, ooo, zero one, decade
Neo decade好正不過而家炒到上天花板

大家都係鬼
點都好睇過ghost

上年去左東北十日遊,咁啱石之森館搞平成20紀念展,係仙台到出發來回無左半日,但都值得,個時有個小遊戲去哂成個石卷市唔同既check point到扱印仔有得換小禮物,重買左平成20代拉打標誌曲奇同一本平成黑歷史制作秘聞

明日夢唔做鬼反而覺得幾好，佢跟著響的指導一路成長同中村優一互相切磋，最後搵到自己想行的路
結局響話由第一次遇見明日夢已經當佢的徒弟，就算唔做鬼都可以留係響身邊做徒弟，好感動
前半真係好好睇

馬尾+露肩

唯阿：潮流嘅嘢....

亡會唔會就係變ark zero嗰個

嘩套電影我覺得超好睇

neo decade真係心癲 好彩有訂官方

arm ar

老豆同社長打嗰到超正
成套既都好正 仲好感動
眼濕濕左幾次

Izu you are

Izu都係繼續支持鼓勵或人

宜家睇劇場版都好 因為好耐冇見過社長有全套變身

不破終於識插咗key先打開

Izu唔好係01 final form...
會喊死 戀愛感覺呀..

個劇情轉折得好快不過睇左6集其實都覺得悶悶地
仲有半季但已經得翻8個人, 唔知之後點發展
下集總集篇

呀哥個集都留曬伏筆啦 不過唔係人類既死亡要復活話咁易啦

Izu夢想就係或人身邊守護佢既夢想

好突然 而且有d人物都露左個底勢 eg.死那型

仲有幾條雜魚未死
套牙狼甲無咁簡單 上集個尾都透露左少少

呢班玩家好痴線, 個個都點滿左殺人技能做model都勁揪
睇到而家就覺得結局都會係Bad Ending

咁佢交代過下佢細個殺過人 係唔知邊度學詠春

Utuber都比想像中打得 個殺人犯勁不嬲知 今集無啦啦搵個人同佢玩空翻

有d可能因為朱伽一開始講過你既能力靠你自己ff

Btw朱伽戲份太少 明明好正

論打鬥我覺得應該有頭三, 甚至都講唔出有邊套好得過佢
但論劇情始終唔明點解D humagear投票會投或人同黎明扮被hack要或人同佢打係為咩

Another不破

Chase心諗屌你咩

001同一型打係幾型 但重特效囉
唔多唔少都有d位係莫名其妙 但總括黎睇係唔錯既

first gen 淨係睇孕B肉色褲都夠

做到好明顯

有啲傻仔唔認真睇，問點解who are 同you are 可以打死will然後串柒柒話有bug, 跟住隔離個阿叔屌鳩佢哋：「成部機械人炸爛哂，條友點變啊！」，跟住兩個傻仔即刻靜哂

上面小心俾人屌劇透

之前時王響鬼篇都有提日菜佳
樓上話細川係仆街,諗起agito葦原涼都係

有時王出現既地方總係會亂晒龍咁
戲院再開後睇完覺得一般，的確近幾年黎講已經算好睇

主要over quartzer拉低左期望值

啱啱睇反抗軍有條女勁大波

好似冇出個聲
但係男人觀眾一定記得

係大螢幕睇果然唔同

我諗去救izu個時可能叫過下izu個名既

啱啱都有留意到，好似去救Is嗰陣冇開過聲

有開過聲

心口大過個頭

另外有無人見到老師humagear係之後彩虹戰隊個6號

火車戰隊先岩痴線彩虹戰隊

列車戰隊...

魔進?

6號我只諗起列車個橙色追加戰士
老師humagear只諗起早期個熱血老師

但2個人係唔同人黎 所以唔清楚佢指邊個

一大遮三醜，今次連茄呢啡都高質

一開始個老師已經不斷擺6號唱名pose

追曬01 仲有咩好睇？
時王好似麻麻咁 睇到劇場版覺得有啲肉酸
近年仲有邊套好睇？
戰隊都啱

係呢套 橙色6號個手勢

咁個手勢係日本好似真係代表6

呢度巴打嘅標準答案係Exaid

唔好俾個造型擊退

Build應該易入口啲

Ghost

我都會推Build

到今日為止 我都好鐘意Evol個種感覺

令你覺得係冇機會可以打贏佢

另外W,OOO,Fourze 呢三套

每套之間都有啲連貫性係到

dcd爛尾都高過zio

嗰時投時王未做完

Dcd個尾係我睇過最莫名其妙咁完

Btw平成頭5套實無死

三套都有睇 最中意OOO 睇到喊曬口

+1,新十年最愛OOO

你講緊咩？get唔到

講最好睇就一定exaid
但私心就會推OOO

01電影以為個尾有乜特別野
原來係binc 45

估唔到01電影咁正好想入場再刷

呢句真

岩岩睇左電影
第一次覺得時王好撚型但最後又變番中學雞咁
成套感覺幾好
再上一次有呢個感覺應該係睇W個前傳Begins Night咁

我諗佢話Another Rider同Another Watch原本既設定俾無視左。睇Rider既設定，認真便輸了

即係正常除左01打敗another01外
其他人打敗another01 佢係會係無限復活

呢個設定好似係時王最初既another rider被擊敗既基本條件

時王就算啦週年拉打黎講又比唔上DCD，可能遲啲30週年搵DCD都唔搵支O

不過其他人瞓低再啪返入去，Will係成部爆炸所以連契約者都冇咩

其實講到尾都只係時間關係唔想理呢個設定姐

係 今次humangear變唯有就咁樣解釋算
當初another build個d好似一爆 又係樹後走多隻出黎

不過無謂深究時王既設定啦

希望01 劇場版比dcd亂入再拎卡變zeroone

W OOO 都值得重睇
我日文同廣東話都睇過

反抗軍條女真係好撚大波

好震撼

映司呢個角色幾好

伊茲扶或人果幕可以見到或人好努力咁唔放隻手落伊茲個胸度

好過平成forever好多
唔係單純玩皮套大戰而真係有劇情

劇透：

明明1000%以前係識呀爺仲有合作過居然今次冇出到場

比唔上DCD好有保留,因為時王衰極都有結局

咁又好似真係無講過殺死契約者會點

唔係好明點解打爆geiz部魔神就囉返力量贏果度

時王係dcd結局

個晃動幅度咁怪

好似話tv版最後一集出個電影trailer其實係導演叫d人拍到好吸引你去睇 但同真正電影內容可以係唔一樣

所以搞到tv版結尾奇奇怪怪

Izu硬晒軚唔敢郁
呢幕兩條友都就得好辛苦

呢d情況或人揸實拳頭避嫌會好d囉

士：當年喺個海邊拍預告，導演又叫我哋自由發揮，我咪打側跌落個海到

差在未結婚

類似啦 總之搞到好無理頭 預告唔睇好過睇

聽聞01播埋本星期就停播
魔進下星期播第0話

日本緊急狀態暫時到本月底

但問題係舊登有巴打同阿士做埋fd
又話唔係咁

刃B想讓人告白

或人溝左佢咪唔怕囉

佢地係2019搭魔神返去過去改變01既過去 係過去吸左zio力量
geiz部魔神係個時比time jacker拎左同合體 搞到可以干預現代時間線

我估係只打爆geiz部魔神 時間線還原返 咁吸zio力量個度就變到無發生過

迅雷進都諗唔明 應該唔會諗得明

算啦 都改變唔到預告同電影內容唔同既事實

humangear可以打死, 人唔可以打死
所以人變既another rider可以無限復活

唯有咁同佢兜 唔係你想點

白倉可能會話：whoare youare係01既人物 打抵another01好合理呀 你問編輯啦我點知！

咁有舊人睇始終都係個看點黎, 既..

可能係暗示01既真主角係..

時王最慘係舊人返黎又冇乜戲份又冇乜貢獻
搵個舊人返黎做根本冇意義

除左agito個兩集一黎有得變身
二黎翔一既對白真係同月讀既情況有關
就算有最後another agito衝出去俾人踢呢d On9情節都冇人理
因為個兩集真係好睇

或者係啦
有時王元素既劇情就沒有合理既解釋 只有‘’比較‘’合理既解釋

最無謂係巧同草加 浪費哂
劍就幾好 接到以前tv版結尾

zio III一下了結左battle royal
joker明明係打唔死
佢一下打死兩隻

主角嘛 勁唔勁都係睇編劇
劍崎同始變返人對佢地黎講個ending幾好

冇左joker冇左battle royal, 劍崎: 而家我地終於向未來前進喇
當觀眾個個都以為事隔多年終於可以還劍崎一個good ending時

最後時王reset左世界

或人老豆睇住ark發射
但係爆炸果時又喺或人身邊
即係點

暫時最想佢贏係hello warudo同bartender
今集bartender撩horrer隻揪又係型到痴孖根
反而主角無乜個人魅力

唔係reset，係rebuild
按時王喜好rebuild

第一集個柔道fd已經被遺忘

bartender撩horrer隻揪笑左 解放過多
主角宜家唯一戰友都無埋睇下會唔會醒悟

最尾星合接左電話唔講野個度sad到

佢哋唔係之前已經合作過嘅咩？
應該好熟

劍明明個結局就係劍崎由人變左undead
為左俾undead扮人既始可以過人類生活先決定犧牲自己

成件事明明好慘
點知十幾年後俾Zio III一劍解決左
其實Zio明明就會吸左個拉打既故事
吸左就冇battle royal又冇undead
作到咁誇做乜呢...

冇咗battle royal，人類文明係應該唔會出現
不過算，睇zio不宜用腦

今套白倉應該冇咁大話事位，逢魔特效時王都係導演決定唔關佢事

我知呀 只係一有唔make sense既位就懶落佢度姐

未至於熟到渣得波掛

不過遠睇張圖
或人好似已經揸咗落去

電影版izu個化妝感覺同平時唔同

同感
尤其副con

改變時間唔係因為another 01咩
如果按照原始設定,回復時間好似係要番去another 01誕生年份消滅佢先得

要計既....
一開始有another01既時候 或人應該就無得變01 可以全劇完

算啦...無謂再執著"原始設定" 廢ga

佢最後兜話,其實世界融合緊所以先會咁
即係劍同zi-o係兩個世界既人嚟

成套野都喺度諗緊刃B有冇着褲 有啲睇唔清嘅感覺變咗格仔網絲襪

係無謂再執著時王既設定
時王一出現 代表設定已經崩壞

唔係話用嗰個世界嘅力量就得㗎啦咩

係....一有時王介入就會有bug

又變返做冇記憶嘅戇鳩仔 寧願係有記憶跟住喺其他時空冒險

又係一個無中生有嘅bug

安裝了AI晶片的戀愛頭腦戰

I love Gaim.

安裝完爆炸程序 再搵個仔騎膊馬 搵個理由應該係想保護個仔掛 但係咁樣爆發或人都冇死到好奇怪

即係冇改歷史will就唔會出現
老豆見個自爆load緊就去左或人度？

我想問吓爆炸嗰度呢唔係工廠嗰個老竇整嘅咩 點解變咗做衛星自爆

後尾20幾集迅控制左個博士humagear講Daybreak其實係飛電其雄做

電影有廣東話版？

點解電影版刃仲正過劇集

冇變歷史個陣Will同老豆傾傾下計俾ark入侵就收皮
冇左time jacker 俾錶佢去阻老豆炸ark

老豆扮收皮 按完爆炸程序之後 再去搵或人騎膊馬

佢可能指tv交代其雄同或人騎騎下膊馬 就daybreak爆炸死
但後尾指daybreak其實係其雄為阻止ark而做

001勁過01咁多 俾佢執到force riser咪屈晒機

真係勁好多咩 咪都係唔夠ar01打

我諗噴蒸氣之後應該夠打 快到仆街大力到仆街

宜家都有其他新form啦
但套野係上年9月上黎講可能係既

001個快打=shining hooper

邊度會有30週年
都轉咗令和

可能tv後尾會同你講
其實daybreak既發生都係:
書啤爹話Ark耳屎no媽媽呢

第一頁已經有答案比你

好記得個陣個個想睇DCD出場多過件時王

小林姨

當時Decade一出場既集數 標題都改埋decade 2.0

新牙狼嘅設定

主角個老死

新牙狼真係好新穎既setting 要習慣下
最尾對住變緊灰既老死道歉 勁sad...

雖然好多人都屌個設定係玩到爛晒既大逃殺
但我覺得大逃殺令到今次人設做得好好
幾個主要角色都好有魅力
好過個套垃圾魔界之花好多